有冇人心情唔好嗰時仲要係咁迫自己諗負面嘢

心情低落仲要不停去聽sad歌
不停諗更多唔開心既嘢
諗到個人有抑鬱咁
唔想講嘢 唔想同外界有接觸
覺得冇人明自己
淨係想收埋自己

有無聽過漏煤氣閂窗

而家咪閂咗窗

你知仲聽乜鬼sad歌

藍藍天空高掛我的夢

差安眠藥

Sad歌啲歌詞唔開心聽好入肉
好容易代入到

係咪有咩誤會

失戀啊？

都係感情嘢啦
都已經分唔清係自己本身心情唔好 定因爲對方先令自己心情唔好

好鍾意自虐

可以喊 但喊完就要識正常生活
唔開心唔洗逼自己開心
唔開心可以發洩
但唔好沉醉係果個世界入面
起碼要有正常生活

表面上係正常生活到
但係一到夜晚時間獨處 啲負能量爆哂出嚟
所以冇咩事都係早啲訓

一係未諗通
諗通左都仲係咁 就係唔夠自制成日容許自己被同一件過去左既事重覆傷害

每日都希望訓醒心情會好
訓醒完就真係唔記得
但好易因爲小小既事又再低落過

我都係一到夜晚就會勁敏感
小小嘢都即刻谷爆自己係度喊
但其實又唔真係好大壓力

自虐行為

晚晚半夜喊醒☹️

訓著就冇事㗎啦

好似專登逼自己喊咁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

留名睇點處理 有frd 係咁 , 到底點進入佢個世界

做人好攰 一個人好難捱

有時心情唔好都唔想搞到身邊人心情差埋

唔信過果個人可以分擔到先咁諗， 我都試過一次喇